香港資本主義幾時玩完

不患貧，患不均
自古到今的教訓
資本主義制造貧富懸殊
實乃社會大毒瘤

香港最少要等到2047
因基本法寫明香港實施資本主義

但大家都知，中國社會主義和前蘇聯社會主義，比資本更腐敗。

好多人以為共產問題係人性的懶惰
但其實在共產下，人人都要返工
只不過係所有職級同薪，同埋國有化

如果真係要行得到的共產主義
我認為應該要有由機構做起

如果社會出現有一間大型機構
最好係多元化服務的公司或非營利機構
可以做到全機構的職員同薪
又運作暢順
又服務一流

就可以用佢的模式
嘗試係小國或小區（如澳門）試行

之後推廣至中型國家
再推廣至大國
之後全球

不過目前仲未搵到一間有返少少名氣的機構
係所有員工同薪酬